<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Reventon on RETRO.MOE</title>
    <link>http://localhost:1313/category/reventon/</link>
    <description>Recent content in Reventon on RETRO.MOE</description>
    <generator>Hugo -- 0.140.2</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Wed, 07 Mar 2007 01:34:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/category/reventon/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Vuelta al ruedo</title>
      <link>http://localhost:1313/2007/03/07/vuelta-al-ruedo/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2007 01:34:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/2007/03/07/vuelta-al-ruedo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/wp-content/uploads/2007/03/8cf44-inflador.jpg&#34;&gt;&lt;br&gt;
Luego de 16 días volví a tener mi mono andando. El problema fué que la camará reventó, y como es de un tamaño raro (24 x 2,5-2,75) no la pude conseguir aca, en Buenos Aires. Me habían sugerido que use las más angostas, pero preferí esperar un poco más hasta conseguir una del tamaño oficial. La cámara la compré en &lt;a href=&#34;http://www.unicycle.com/&#34;&gt;Unicycle.com&lt;/a&gt; y &lt;a href=&#34;http://www.buchu.com.ar/&#34;&gt;Buchu&lt;/a&gt; me la trajo gentilmente a Buenos Aires junto a juego de destornilladores para el mono.&lt;br&gt;
La cámara llegó ayer, y pueden suponer que estaba muy ansioso por armar el mono. Asi que fui a la estación de servicio a inflar la cámara. La inflé un poco (pero no mucho porque tenía miedo de revantar esta cámara también), luego intenté poner la cámara dentro de la cubierta en la llanta, y&amp;hellip; ¿cómo era? ¿había que ponerla inflada a la cámara? ¿necesita alguna herramienta? Ja Ja. Había olvidado mi pasado de &amp;ldquo;arreglador de bicicletas&amp;rdquo;.&lt;br&gt;
Volví a casa y busqué en internet y viendo un artículo recordé como se hacía&amp;hellip; necesitaba dos desmontadores y un poco de paciencia, y luego de unos minutos lo logré. Pero el problema fué que había puesto la cubierta en dirección opuesta. La cubierta y los pedales tienen una dirección, una manera de ponerse. Si se ponen al revez se corre el riesgo de que el dibujo de la cubierta se gaste más rápido (y además es menos efectivo), y en el caso de los pedales, que se aflojen más rápido. Y como me había costado un perú colocar la cubierta, decidí sacar los pedales junto a las palancas (o manivelas) y ponerlos al revez&amp;hellip; de esa manera iba a tener todo al revez&amp;hellip;. o sea, todo iba a estar derecho.&lt;br&gt;
El problemilla surgió cuando quise desatornillar la segunda palanca&amp;hellip; No se si fué por los golpes o porque alguna otra cosa, pero el resultado fué que nunca la pude sacar. Intenté con fuerza, intenté con mania, intenté con aceite, intenté con mil cosas, pero nunca la pude sacar.&lt;br&gt;
A todo esto ya había engrasado la alfombra, y mi jean, y quizás alguna otra cosa.&lt;br&gt;
Finalmente decidi hacer lo que sabía que iba a funcionar seguro. Coloqué de nueva la palanca y me fuí por segunda vez a la estación de servicio. Desilflé la rueda, saqué la cubierta y la puse al revez de como estaba (o sea, al derecho), la volví a colocar, inflé la rueda con 20 de presión&amp;hellip;. y LISTO. TENGO MONO NUEVAMENTE!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Día negro, muy negro</title>
      <link>http://localhost:1313/2007/02/17/dia-negro-muy-negro/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Feb 2007 17:22:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/2007/02/17/dia-negro-muy-negro/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://localhost:1313/wp-content/uploads/2007/02/3c6db-img_2047.jpg&#34;&gt;&lt;img loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/wp-content/uploads/2007/02/3c6db-img_2047.jpg?w=225&#34;&gt;&lt;/a&gt; Todo estaba listo para correr mañana la Bici-Ride con Mary. Pero el destino dijo que eso no debía pasar. Luego de ir a la bicicletería para arreglar la bici que iba a usar Mary, pasamos por la estación-de-servicio-de-los-@#$!@$!-Esso para inflar el mono un poco más. Marqué 25 en el inflador, y unos segundos después&amp;hellip; BOOOOOOOM&amp;hellip;. estalló la camara del mono. Arghhh&amp;hellip;. Maldito inflador de la maldita Esso de Libertador y Salguero.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
